msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Please enter a domain name"
msgstr "请输入域名"

msgid "Please select a DNS server"
msgstr "请选择 DNS 服务器"

msgid "Failed to parse result"
msgstr "解析结果失败"

msgid "Resolved %d IP(s): "
msgstr "已解析 %d 个 IP: "

msgid "MosDNS restarted"
msgstr "MosDNS 已重启"

msgid "Saved (MosDNS not running)"
msgstr "已保存（MosDNS 未运行）"

msgid "Saved (MosDNS not installed)"
msgstr "已保存（MosDNS 未安装）"

msgid "DNS query timed out"
msgstr "DNS 查询超时"

msgid "No IP address found in DNS response"
msgstr "DNS 响应中未找到 IP 地址"

msgid "Resolve failed: "
msgstr "解析失败: "

msgid "Execution error: "
msgstr "执行错误: "

msgid "Configuration saved"
msgstr "配置已保存"

msgid "MosDNS: saved and restarted"
msgstr "MosDNS: 已保存并重启"

msgid "MosDNS: saved (not running, skip restart)"
msgstr "MosDNS: 已保存（未运行，跳过重启）"

msgid "MosDNS: saved (not installed)"
msgstr "MosDNS: 已保存（未安装）"

msgid "PassWall: saved and restarted"
msgstr "PassWall: 已保存并重启"

msgid "PassWall: saved (not running, skip restart)"
msgstr "PassWall: 已保存（未运行，跳过重启）"

msgid "PassWall: saved (not installed)"
msgstr "PassWall: 已保存（未安装）"

msgid "Save error: "
msgstr "保存错误: "

msgid "Preferred DNS"
msgstr "首选 DNS"

msgid "Configure MosDNS Cloudflare IP optimization and PassWall DNS settings"
msgstr "配置 MosDNS Cloudflare IP 优选和 PassWall DNS 设置"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "PassWall DNS"
msgstr "PassWall DNS"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 服务器"

msgid "Tencent Public DNS (119.29.29.29)"
msgstr "腾讯公共 DNS (119.29.29.29)"

msgid "Tencent Public DNS (119.28.28.28)"
msgstr "腾讯公共 DNS (119.28.28.28)"

msgid "Aliyun Public DNS (223.5.5.5)"
msgstr "阿里云公共 DNS (223.5.5.5)"

msgid "Aliyun Public DNS (223.6.6.6)"
msgstr "阿里云公共 DNS (223.6.6.6)"

msgid "TrafficRoute Public DNS (180.184.1.1)"
msgstr "火山引擎公共 DNS (180.184.1.1)"

msgid "TrafficRoute Public DNS (180.184.2.2)"
msgstr "火山引擎公共 DNS (180.184.2.2)"

msgid "Xinfeng Public DNS (114.114.114.114)"
msgstr "信风公共 DNS (114.114.114.114)"

msgid "Xinfeng Public DNS (114.114.115.115)"
msgstr "信风公共 DNS (114.114.115.115)"

msgid "Baidu Public DNS (180.76.76.76)"
msgstr "百度公共 DNS (180.76.76.76)"

msgid "Google Public DNS (8.8.8.8)"
msgstr "Google 公共 DNS (8.8.8.8)"

msgid "CloudFlare Public DNS (1.1.1.1)"
msgstr "CloudFlare 公共 DNS (1.1.1.1)"

msgid "Resolve"
msgstr "解析"

msgid "Query and Apply"
msgstr "查询并应用"

msgid "MosDNS is not installed. This feature is unavailable."
msgstr "MosDNS 未安装，此功能不可用。"

msgid "Current Cloudflare IPs"
msgstr "当前 Cloudflare IP"

msgid "(none)"
msgstr "（无）"

msgid "Cloudflare Feature"
msgstr "Cloudflare 功能"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Disabled (will be auto-enabled on resolve)"
msgstr "已禁用（解析时将自动启用）"

msgid "Every 30 minutes"
msgstr "每 30 分钟"

msgid "Every 1 hour"
msgstr "每 1 小时"

msgid "Every 6 hours"
msgstr "每 6 小时"

msgid "Every 12 hours"
msgstr "每 12 小时"

msgid "Every day at 4:00"
msgstr "每天 4:00"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Scheduled Resolve"
msgstr "定时解析"

msgid "Cron service is not installed. Scheduled resolve is unavailable."
msgstr "Cron 服务未安装，定时解析不可用。"

msgid "Enable Scheduled Resolve"
msgstr "启用定时解析"

msgid "Automatically resolve domain on a schedule"
msgstr "按计划自动解析域名"

msgid "Schedule"
msgstr "执行周期"

msgid "Select a preset interval or choose Custom"
msgstr "选择预设周期或自定义"

msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 表达式"

msgid "5-field cron format: min hour day month weekday"
msgstr "5 字段 cron 格式: 分 时 日 月 星期"

msgid "Cron expression is required"
msgstr "Cron 表达式不能为空"

msgid "Invalid cron format (need 5 fields)"
msgstr "无效的 cron 格式（需要 5 个字段）"

msgid "PassWall is not installed. Settings below are read-only."
msgstr "PassWall 未安装，以下设置为只读。"

msgid "DNS Shunt"
msgstr "DNS 分流"

msgid "Filter Mode"
msgstr "过滤模式"

msgid "Remote DNS"
msgstr "远程 DNS"

msgid "Set to MosDNS listen address, e.g. 127.0.0.1#5335"
msgstr "设置为 MosDNS 监听地址，如 127.0.0.1#5335"

msgid "Remote DNS DoH"
msgstr "远程 DNS DoH"

msgid "DoH address for remote DNS resolution"
msgstr "用于远程 DNS 解析的 DoH 地址"

msgid "Disable if MosDNS handles DNS shunting"
msgstr "如果 MosDNS 处理 DNS 分流则禁用"

msgid "DNS Redirect"
msgstr "DNS 重定向"

msgid "Force redirect DNS for proxy devices"
msgstr "强制重定向代理设备的 DNS"

msgid "Enable MosDNS Feature"
msgstr "启用 MosDNS 功能"

msgid "Control the visibility of MosDNS settings and operation buttons."
msgstr "控制 MosDNS 设置和操作按钮的显示。"

msgid "Enable PassWall Feature"
msgstr "启用 PassWall 功能"

msgid "Control the visibility of PassWall DNS settings."
msgstr "控制 PassWall DNS 设置的显示。"

msgid "Auto-filled from MosDNS listen port. You can modify manually."
msgstr "自动从 MosDNS 监听端口填充，您可以手动修改。"
